繼祖赫特後，韋舒亞亦被告知落選英軍大名單

Jack Wilshere to miss out on England's World Cup squad
SkySports - 3 小時前

抵啦，踢得咁廢逼害雲加。依啲忘恩負義嘅反雲狗冇世盃踢真係抵撚死

現年26歲既韋煙剷曾為英軍出場34次，入左2球。他曾隨英軍參加了2014年的巴西世界盃。
韋煙剷既國家隊生涯是否就此結束？

雲加早兩年就應該要退休喇。🙄

即係選拉蘭拿？

Fabian Delph, Nick Pope and Ruben Loftus-Cheek in World Cup squad but Jack Wilshere and Joe Hart miss out

Delph隨時入選打中場 連rose都選埋既話

阿狗邊撚個大傷完會勁番
好似得VPS

Pope入選即係Heaton冇份

藍斯

想學熱狗打法中場又無大力神呢種球員

同傷前差幾皮

Delph alli 創造力

得護級隊打法先學到

Delph可閘可中場
萬用球員

上次歐國盃禾仔都係咁，仲要爺爺出埋口術幫佢

有連加特

Delph今季有幾多場正選 唔通練波都吸到鏝靈氣

太子又有咩創造力
頂盡係個有少少技術既工兵

同 Milner 比,差天共地....

大半季左閘正選喎

踢曼城後衛壓力少好多

係囉咪就係半季左右 不過跑狗唔嫌多既

世界盃就得果6，7場，韋太子踢一場休幾場。上次友誼賽有召佢，點知傷，令人卻步掛。

你以為Delph唔易傷,咪又係一樣玻璃人

龍虎切

起碼今季無咩點傷先啦，正正常常得個6，7場波都應該唔會傷

太子夠冇咩傷今年

中場正選邊三個
拳王 戴亞 軒達臣

奶都冇等小組出局喇

無睇波就收嗲啦 今季delph起碼踢左25場正選

delph + Sane =勁
delph + Sterling = 屎
講左咩自己參透下

今年肯定勁過韋煙王啦

中場冇哂林伯謝4呢種球員

舒爾維今年好撚勁
修夫基如果識揀應該要揀佢

delph踢法好有趣
唔高大又唔快
COOL住個波穩穩陣陣咁,但又無咩創造力

佢維拉嗰陣踢中場中又扭得又傳得
好鬼勁

主要係佢前面隻翼係Sane，有能力扭兩三件
所以佢好多時玫緊果陣會入中路塞住個防中位

廢到仆街都話勁

係 同米拿比delph 勁好多下

milner delph young
點諗到呢三條友係維拉打中場好地地
轉左去大球會之後,三個都變左閘,仲要踢得幾好
踢到入番國家隊

哥狗好似不嬲有玩下false full back
攻緊嗰陣直頭對閘變中場中, 本身中場中攻上去

*好似唔係叫false full back, 唔記得叫乜

成9日傷

如果雲加一早放棄雙契

買法比番黎 OZIL+ 法比 +卡SO, 應該一早拎左冠退休了

自從當年打柒疤狗之後沉到依家

矛人同鳩射

英超就無喇，計埋其他盃賽可能有25場既

英撚抄邊隊打法都無用

4年前抄利 最重要個蘇亞雷斯唔係英格蘭
今年抄熱狗 但一堆廢柴工兵

英格蘭抄佩利斯個史城應該最勁

之前冰島都係炸撚死英撚

選哂啲高佬上去，然後生波就好似般尼咁

學熱狗然後搵拳王做艾歷臣個位，我驚連香港都攻唔入

inverted full back

算係英撚中場另類d個個 唔係掛

英格蘭10年都冇一個創造型
4-3-3
前面 Vardy Kane Sterling
有波踢上去 算

係真係下下鳩踢鳩追都仲好
英格蘭仲要玩做波嗰下瀨野

好似話今日公佈名單。

有冇選卡路爾 成日覺得應該要選佢入黎落後玩頂波

熱狗落後,換個高佬出黎
係會轉玩地波架

lalala 咪頂大力個位

差好遠喎

前年李城踢法係最好
中場唔望人 尻斬個位比vardy跑

咁要用la子 唔係冇創造力 身都轉唔到

打利個家波算

咁鬼叫英超同大力巨差唔多type 既中場全部都唔係英撚咩

啦啦啦差唔多傷足成季

所以唔明點解唔要偉仔

英撚有邊個好似簡迪咁搶得

冠軍冇可能 打好小小同搵番條路啦

熱最核心果3個唔係英撚

軒仔

搶都ok 冇人放到靚波

迪亞 低能長傳， 拳王弱智玩波

d波垃圾到嘔喎
阿記無一個英人係正常

中場中用張伯倫

傷左.

訓咗幾耐

根本英撚就玩唔到幼細 打返傳統英倫足球算啦
搵個高大前鋒 claim, 卡路爾 搭個跑得快 vardy, 華舒福果類 打簡單波走得仲遠啦

Shelvey

得番韋碧克最有機入選，唔入就基本上全軍覆沒？

咪撚煩啦無睇波柒左咪柒左
係度講數據夾硬攞返搾沙把撚咩柒頭
22場英超唔撚夠多咩 柒頭

卡路爾?無撚野啊

Lalala 呢類英人比較少 入都正路

搞咁多花臣咪又係分組賽出局

9up洗撚本咩
大大個kane係度 做到哂頭頂腳踢啦
係要up下其他人好似好撚識波咁

入去做笑匠

就黎轉型打閘

其實用般尼果種打法算啦

法比 奧燒 兩個妹下妹下

有kane=唔洗後備咩
再者 如果論鳩斬頂波 卡路爾一定好過kane 放係後備落後出黎搏亂頂波有咩問題

垃圾痢個套可能都得?
3中場 唔用攻中 三個平排守同掃蕩 一截到就扔上去比Claim同華Dee自己舞
就咁睇 軒達巨 飲水 Livermore 大夫 都岩用

韋舒亞落唔選都唔揀舒爾維正仆街

有美斯係度洗撚戴巴拿咩
做波扭波埋門罰球有曬
係要up下其他人好似好撚識波咁

利有廢綿龍墮後一格，英唔知搵個做

老實講藍斯依家都唔差 算係咁

夠「熱血」
可幫對手撞跌敵人

前場如果係一個高佬+一個靈活形 都ok （不過般尼果2個高佬都唔係英撚 ）可以多埋高波/死球

中場同意你果套

支持黑碧
chambers果啲應該都九成唔得啦

大傷完就成日拉傷

真係慘今季打得幾好就冇得去WC

前場正選高佬都唔洗啦
總之丁力,華DEE,KANE 三個自己搞掂
不過後備放番個做PLAN B

選咗幾個岩岩好返既球員(龍虎切/拉蘭拿)入去

講起龍虎切
英格蘭最ON9就係無端端無撚左沙夏
佢無番去代表大象國,以佢今屆表現, 一定有份踢

仲衰過Stones

英人踢波真係同創造力係咩緣份

無咩

唔好玩啦，痢果3個可以自己帶住波攻
華dee同claim得鬼

舒爾維咁撚柒廢

直頭正選都有佢份喇
仲要英格蘭呢d冇創造力又唔洗組織既球隊
岩曬佢一個霸住個波衝入去

wilshere 其實今年頭半季真心打得好成季又冇乜傷過咁濟 係下半季dup 番少少 但點都值得入掛 選成班工兵型中場中拓柒咩

當年買左奧斯爾佢仲點會買返法比加斯

韋世三

kane太容易俾人mark死

韋太子值得一個機會

有11人得啦
9up洗撚本咩
係要up夠23人好似好撚識波咁

大象又出唔到線

唔講呢刻狀態 英得佢用波好d
夠膽未選MC個 phil foden

冇可能
英撚唔會咁樣俾個0靚仔上位

英撚中場中稍為有些小創造力得太子一個
其實真係點都要帶

20場職業比賽都未踢過都揀入去

操盡都係去到16強

不要再說了

維拉fans
老細見價賣
milner我覺得好一般 佢打邊好但放中路好垃圾
delph佢跑得 中場做防中唔錯
young係三個質素最好
但三個 愈打愈後

太子係有時急躁左 容易上腦

咁揀哂西布朗啲英人咪得

睇返數據，創造力好強既煙王keypass場均1個都無。

英格蘭無佢一定進攻死火啦

都仲未計佢踢中場踢到場均tackle同interception加埋唔過1

英格蘭依種underdog中場仲要塞件唔識防守既撚樣

阿仙奴都帶唔起
仲話去carry更加冇技術冇能力既英撚

是但喇 分組賽咪又係出局
中學生去俄羅斯畢業旅行咁 扑下俄妹劈下酒

佢頂得既好似都唔係英撚

上屆果個係瑞典佬

補上既夏加斯係埃及

伊雲斯同麥奧利+罰球手暴龍特係北愛

反而史城

高洛治+素頓

莊拿斯奧臣?

既然冇創造力最應該其實係抄獌打法
拍大巴踢個波比claim 同華dee自己係前面武

冇ddg 大巴得唔得ga

老蘭過到來真係瀨哂野

Claim同華dee如果自己舞到嘅就直情抄猁打法喇

22場好撚多咩柒頭，人地攞埋數據你都唔敢面對
仲駁乜柒姐

選返唐僧啦

你含撚啦死傻閪

咁不如選禾仔 on撚9

月巴

佢唔入選先出奇啦
又可以打中場
係曼城打閘又唔錯

戇鳩，貼多次咪又係出左22場英超，有改變咩？

講真我都覺大夫未夠班

但佢d競爭對手係撚羊，bentrend，d.rose

講真，都係差唔多料

巴閪4隻左閘馬些路，luis，sandro，telles應該是旦一個都會係英格蘭正選

David Ornstein
‏
已認證帳戶

@bbcsport_david
1 小時1 小時前
更多
No place for Fulham sensation Ryan Sessegnon in 23-man England squad or back-ups that Gareth Southgate names today. Seen as a sensible decision for 17yo left sided player who’s scored 16 goals in 51 appearances this season & could yet help #FFC to PL in Champ play-off final #ENG

27場正選都唔夠多? 你ON9?

搵巴西黎比 巴西，法國，德國呢3個成套陣容上係最豪華㗎喇。

撚羊咁廢 唔選大夫真係講唔通

又唔好咁講，我都可以話harry kane已經夠班踢曬依上3隊正選

英撚一線得KANE 同WALKER, 其他都係二三線兵

alli,Phi Jones not bad

人地係一隊入面前中後場都有星呀。英格蘭去到依家已經星光黯淡喇。

加埋STERLING 都唔差 但都係一線尾二線頭

哥狗功勞。
不過以波論波，佢個位zaha踢既話隨時勁過佢

又唔好咁講 班拿度施華同辛尼都無佢入波咁多同咁多機會浪費

林狗又吹奏法比

或者咁講，夏殺狗踢佢個位應該拎左金球獎

唔出奇

韋舒亞有咩咁大枝野呀?
佢最勁個陣都要數到差唔多10年前
落選都好正常
入選就話奇姐

英格蘭最後一個識用波中場(好似係

17歲都睇到27歲啦 仲神童

咁耐以黎對牛奶仔既印象 除左成日傷就剩係得哩一下

成日上腦

最後一次回應喇，唔想阻大家討論
我睇聯賽多，所以22場唔覺多。以玻璃人韋舒亞計，都係出左20場。你講起我又查埋盃賽，原來佢踢左40場，真係唔講唔覺。唔貼圖喇又比人鬧。

討論返各人踢法分別喇

仲有連美斯，大賽殺手

中場俾人中出幾連發先夠

大夫都有人j

ENGLAND SQUAD

Goalkeepers: Butland, Pickford, Pope

Defenders: Walker, Trippier, Alexander-Arnold, Stones, Cahill, Jones, Maguire, Young, Rose

Midfielders: Dier, Delph, Henderson, Loftus-Cheek, Lingard, Alli, Sterling

Forwards: Kane, Rashford, Vardy, Welbeck

中堅位廢到...條中場零創造力

Alexander-Arnold係咩黎？

阿里

黎緊踢歐聯決賽果個

點解唔得？
由廢將轉型
打左大半季正選，仲要係一支班霸入面（不過無歷史）